[有圖]見到隔離個叔叔沉船，可以點做好

人在江湖 身不由己

哈哈

仆街仔影鳩我同條女傾計

Ivy

最新情況 我要落車喇

認真問，咩叫沉船？

算啦，沉船既人你講咩都冇用

樓豬唔好落車住啦

你上成人台睇下

琴晚ivy鬧得我好岩，不要再醉了

嘩屌

影埋先啦，唔好咁快落車

去到總站喇跟唔到

唉屌 咁都影到

最後一張 完post 好想救返ivy上水

條友嫌佢窮

廢老個個當自己情聖

廢老目測50幾歲 睇佢WeChat 成版女 ，
都似係情聖

乜撚嘢皇后娘娘啊
好撚柒呀屌你老味

應該試緊佢賺幾多

又多一隻大陸雞落黎香港呃資源
d對白睇戲咁

係咪點數黨

皇后娘娘
香港你也只算中階 on9廢老

照一照鏡問吓自己咩斤兩
幾廿歲人都咁幼稚

作為一個負責任既細蚊仔，你要講佢知，呢啲係桃色陷阱

我驚比佢打 作為一個連登仔緊係開下post算

防偷窺mon貼真係好緊要

你做什麼影我?

九成九股票雞 真人仲要係男人黎

有兩口飯就放開吃

一口飯就你吃

然後我再吃你的

幾錢先係中階？

屌個個都咁講架啦 阿叔溝女你都未出世

有冇阿叔個樣

一定會潔身做愛

希望你退出江湖笑到仆街

係，轉頭就叫佢買股票
好快就可以同佢結婚生仔

條女嫌個阿叔窮 笑死

生炒骨

連隻雞都睇佢唔起

屌 又係廢老食大陸雞 又想帶埋落香港呃身分證，
又拎撚埋香港資源

叫雞叫到傻撚左

潔身自愛 天大嘅笑話

屌 幾舊水屌得 何苦要沉船?

一個官人痴個吃

高質
皇后娘娘 屌你仲以為自己十八廿二定睇太多宮鬥劇

廢老真係谷精上腦

係車笑到痴左線仆你個街

好似周星馳D戲咁

叫人皇后娘娘, 叔叔係唔係公公定係小X子

即係好似你噉咁撚戇㞗

相忘於江湖算啦呀伯

CLS

樓豬睇開啲可能佢都係連燈仔 遲啲上水開撚we7雞post

我同佢係真愛
遲啲唔要 ps4 都要同佢出街

皇后娘娘

7撚到,廢佬搞到香港烏煙獐氣

鍾意左隻雞

咪撚點醒佢丫

成功食到條大陸雞之後比人呃曬啲錢咪又係同之前上曬報嗰班廢老一樣 喺到話自己好慘

娶隻雞你會預左帶帽，你同個又true 又pure 囡囡拍拖，除時係ptgf 幾個sp , 到時你無心理準備下帶帽受唔起刺激又上黎連登爆人ig 可苦呢

有d人好鍾意較到個mon勁光
做咩都比人睇到晒

呀叔：呀叔食鹽多過你食米家下唔抵得呀叔有女食？

撚狗

笑死多謝uncle

點解你忍到笑
如果係我可能笑到趴街

又想落黎呃樓呃綜援

正正經經叫隻雞咪算 搞咁多做咩

送財童子

幫個阿叔準備素材都浪費我時間
聽日等新聞報有條傻閪被騙徒呃咗唔知幾多萬有得笑吓

睇完笑唔出
如果真係無家室，又唔知哩個係騙局
隨時比人呃撚曬啲錢，又窮又冇人陪咁終老

叔叔係咪做得人地老豆既年紀

同佢傾個個係男人黎

想得太多喇，ivy係男人嚟㗎

廢老RPG

打殘體字抵撚死，狗咬狗

前輩先係溝女高手

有次搭巴士見到個中年呀叔用wechat
係咁撳附近的人搵大波妹
人類就是不斷犯同樣全錯誤

慘喇 黎緊又多一單網騙

依家真係好多人用we7同媾大陸婆
唔好話廢老，返工時間勁多西裝友長期㩒住個we7，通常都係女人名同簡體字

真愛?

雞都睇你唔起

屌

男人兩大愛好其實歸根究底就係想食霸王餐

唔好再帶中國女人入黎啦唔該

送佢返去大灣區

想知叔叔炒定生炒骨未

好仆街

咁易落疊 講兩講就肯養

笑了

唔抵可憐，仲要助長150

想知中產叔叔搵幾多先可以養起一版女

幾十歲人當都試過
係想回味初戀最純真既感覺

睇完今日單屠殺清真寺再睇呢幾張圖 真心笑唔出

架船失事

中階坐港鐵

樓主唔好落車啦
追埋個結局

隻雞分分鐘2年搵到層樓啦

又多條大陸妹落黎搵食

呢度唔少連登仔老左都會咁

老江湖

隻船嚴重入水，雖然向下沉，最後沉入水中

救命 打完唔會打冷震？

到底個人生要柒到點樣先會對we7雞沉船

根本垃圾廢老,隻雞都睇唔上眼

又一張智能身份證係中國印刷廠準備寄去香港

以為自己係情聖

有無巴打可以揾到條女we7再撚9佢

笑撚到碌地

明明係條女沉船 你識閪咩

我同你都唔岩channel既

希望伯伯諗下屋企人

女咩呀

阿叔撚狗要你教？
做乜影鳩我

唔洗老都有人中招... 間唔中有人開POST講

打簡體用埋拼音

點數黨

船難現場

可能阿叔先係玩家

痴撚線廢中

你應該係佢隔離大聲唱
人在風暴中～無奈的打轉～

條女用緊欲擒先縱

溝女唔咁講唔通話佢係公廁?
雖然佢係唔係女人都成問題

同啲學生哥溝女同學差唔多啫

無啦無啦
阿叔無啦

笑撚左

死廢中
幾時都話香港既啊叔係最撚廢

樓主影埋個廢中樣上嚟啦

人地大陸婆都睇唔起你，講到出口話你搵錢少， 亞叔你就慳d 啦！你以為人地會同你捱窮？ 半隻腳入左棺材都仲咁天真咁傻

有肉吃肉
唔好咁天真啦。。。

最緊要無限金錢呀叔

吹蕭皇后

叫隻雞 補下身好過

D阿叔係鐘意咁講野扮情聖
見過有個吟詩 笑到仆街

垃圾中既垃圾 快撚啲死左佢 唔好挪用納稅人資源

呢d呀叔可能成世都冇拍過拖
結果

屌你老味
隻支那雞用正體中文
反而個中年呀叔用殘體字

又一單騙案

我有次都見到坐我隔離個大陸女人同個客we7喎
個女人cap左一版對話send比佢類似"上司",問佢上司: "这种怎回应啊 我给了他省略号."

呀叔諗住放上連登 點知比你睇到

要不要買一個外賣呢？

連登仔恥笑未來既自己
好一個反諷

咁都係佢抵撚死 以為自己係情聖 natural selection黎
都未計佢帶多隻大陸雞落香港

巴絲打有無諗過個廢老就係自己老豆

就係依啲死老野搞到香港污煙瘴氣

有
但望到件衫同隻手知唔係佢
鬆咗口氣

大陸雞表示揾錢真易

樓主摩牙 好想追落去
以後買防盜mon貼

夜掹掹 笑到反肚

前排搭車都見到個咸濕伯父
係咁叫對方send相俾佢睇

屌 原來有咁多人會影人對話
仆街下次同條女講野較最暗先

笑死
咁都比你見到仲影埋

可能係想引佢出手闊綽啲去證明自己

由其係而家d mon咁鬼大
上次搭巴士因為個玻璃反射太勁吸引左我望
見到個男仔睇左個女仔ig大半程車，一張一張咁睇
平時搭地鐘坐兩邊都已經比人睇曬
見過有肥婆瘋狂p圖

睇人IG有乜問題
又唔係睇AV 洗唔洗保守成咁

果刻覺得佢幾情深睇足半程車
佢睇果個女仔好似幾靚，最衰睇唔到名
亦都證明而家好易比人裝到你用電話

所以話鷲哥的說話幾時都咁啱用，香港男人真係3到80歲都咁好呃

下次都係防窺視
邊隻好

你笑啊叔
啊叔都笑你

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

成班死廢老

竟然真係有女人而唔係麻甩佬回

又見證到俾人呃

啲支那臭雞個個啲台詞都差唔撚多

咩對話嚟
睇大陸劇睇上腦

似玩開SM

而家連send個message仲比人放上連登

佢打拼音!?

但Ivy係醉嗰個

我見到嗰陣都係咁諗,都係好事黎既,起碼唔係同麻甩佬傾計
中國咁多假野但呢樣竟然真

個個叫雞都係咁玩嫁拉 下一劑仲多D野玩阿

好多咸濕阿伯阿叔真係以為啲大陸女人係愛佢架

成日地鐵見到d啊叔 wechat 成版女 , 原來就係呢d

醒下喇阿叔

ivy檎，椎名林檎我就識

屌都唔知係男定女啦，皇后娘娘

屌 個呀叔當自己情聖咁

睇到皇后娘娘呢到真係想塞一打膠俾佢

不如你走啦

仲要生仔

沉船沉都咁

幾時都話防偷窺係好重要

呢個阿叔係連登仔嘅未來

想知叔叔搵幾錢

可能阿叔識玩 大家鬥呃姐
唔呃點會有免費既送上門

加油呀叔

咪笑人 大把連登廢青 3-40年後都係咁

江湖聊天室

屌你老母就係依啲仆街整臭香港
團聚果班冚家剷啊死上大陸啊人渣

要搵幾多先係高階

用we柒嘅都係雞

邊有咁多男人扮女人
係男女都有，都係當兼職

又畀雞啄

依句對白

出自邊到

人大左發覺
就算係叫雞,你愈靚仔隻雞先會對你好,唔呃你錢
廉價俾你上

好撚柒鳩蠢

都係your face your fate 先係真理

啊叔：睇左咁多頁都無人覺得我係呃蝦條
：沉船哥個係隻雞丫

你做什么影我、

邊隻好

到時咪攞綜援
又唔知去邊度娶一個年輕既大陸女人結婚生仔
個女人攞完單程証黎香港就一腳伸開佢

大陸雞唔一定雞，港女又唔見得好

Btw，樓主揭人隱私，告得

唔告正仆街